\begin{frame}[allowframebreaks]{Conclusion}
Après étude, la solution standard (progiciel SAP) présente de nombreux avantages, mais ne répond pas parfaitement aux attentes de \emph{SPIE}. Par conséquent, nous vous conseillons de mettre en place la solution spécifique.
Celle-ci vous permettra d'optimiser la \emph{communication} enter les équipes, la \emph{productivité} de vos techniciens, tout en augmentant le \emph{succès} de vos projets

\framebreak

\begin{center}
	Merci de votre attention !
\end{center}
\end{frame}